[CS:GO] le仔求差唔多rank毒丁巴齊齊打rank

聖誕點可以唔打rank
STEAM LINK

買咗之後又退咗貨
以前好鐘意cs
而家熱情不再

好多hacker

好troll

咁都贏到

你地carry

做咩啫你

Lm

Request sent

MG1

le仔玩緊ak account

今日s1mple仔枝咀炮幾勁 有幾多條友俾佢射中

in simple we trust

Steam profile?

無野 自膠

樓主有冇key放

無

允其是rank